[LEGGO]EXID討論區[9] 11月21日 5人完全體強勢回歸

歡迎加入EXID討論區

EXID是韓國Gamgak Entertainment公司，由知名音樂製作人新沙洞老虎於2012年推出的女子演唱組合，現任成員為LE、率智、HaNi、慧潾、正花。2014年，EXID轉至Yedang Entertainment（現更名為Banana Culture）公司旗下繼續後續演藝活動。

EXID於2012年2月16日出道，出道成員包括LE、HaNi、正花、多美、有智和海嶺。多美、有智和海嶺於2012年4月退出，率智和慧潾於8月加入，轉以五人組合形成。

智叔圖後補

人氣女團EXID已確定於11月21日以完全體回歸！對此經紀公司也在每公開一人的概念照後，附上了一則訪問影片，主要內容都是在表達可以5人一起活動的激動心情，以及更珍惜彼此，還有想對粉絲LEGGO說的話，也很感謝他們一直以來的等待。

最近新歌:
[EXID(이엑스아이디)] 내일해(LADY) 뮤직 비디오 (Official Music Video)

沉船Link:
EXID – 덜덜덜(DDD) Part Switch ver.

入得黎既都係真心飯 頭幾頁DEL 左佢算啦

出POST DOC:

新飯留名

估唔到LE都會有比人電話騷擾的一日

唔係話唔好del頭嗰幾版咩

係咩

le

LE

等我post落第一版啦

er露依 er露依 er露依

show身材show上癮啦
經理人oppo唔理架？

呢次造型5個之中最好睇應該solji,同佢好襯

我智

理到咩

[181116 土產中字: #EXID #Solji]

I Love You回歸訪問最後一擊 超級帥的老大❤️
等不及要看老大跟妹妹們在台上飆高音😍
✨剛剛的劇透總結
－她說真的很想抓LE領口 LE和新沙洞老虎實在太過分了！大家聽了歌後就會知道慧潾和率智真的是孤軍奮鬥了
－MV裡面LE不是短髮
－所有成員都很期待這次MV 因為很好笑 會讓人覺得‘啊 這才是EXID’
－老大說這次是拍過的MV裡面最好笑的 LE戲份很多
－這次Hook是沒有人唱的
－除了正花之外 其他成員都被說是在演現實生活中的自己嗎
－每個成員都有自己的主題 都很有趣的
－這次放了很多心思在道具上
－MV裡面也有西裝
－這次歌曲比較短
－很滿意這次MV 很突顯EXID的特色和跟其他女團不一樣的地方 雖然不知道是好是壞XD
－當初一聽到I Love You音樂的時候就覺得‘真的很好 這次行了’

聽了老大這麼說 真的超級超級期待MV😍
翻譯和中字都是EXIDear原創的
請勿二傳二改 轉載請註明出處～

感覺係崩壞mv

個MV好笑令我諗起 every night

咪提啦

噴水

好似幾靚

買買買

霸氣潾

好期待

識野啊

LE重係長頭髮即係teaser係假髮嚟喎
正花呢兩段片睇落條頸特別長

因為短髮

新post留名

作為心急既香港人，緊喺要聽咗個洩漏咗1分鐘出黎既副歌先啦

淨係聽i love you like lalalalalalla果part唔係太好聽，
但連埋其他part聽落又唔錯wor

幾洗腦

留名

MV TEASER

幾好聽 成班作嘔

隊長塊面係咪救唔返

健康緊要D，俾D時間佢

右眼鬥雞咗

反正隊長唔係靠樣揾食，係靠把聲
冇事既

近排好返D喎，唔知係咪個減眼壓手術做得唔好

有好到咩...
勁慘啲人重要話佢去整容

而家真係可以諗諗佢，但鬥雞有無得搞？

一開始我都覺得有d怪,但而家睇慣左冇乜問題

個youtube teaser USA trending 第3喎，仲有好多個國家好似都10名內

韓國一路升 依家都升到熱門#3

到頂! #1!

1位我唔望啦，成績好過上次都收貨，希望快d續約啦

快d五點la

原來原曲編舞無嘔架喎

首歌真係幾短下

咁youtube 咪可以loop 快D

提早左出mv

睇完 隻舞係咪去club 既醉酒舞
btw
回家了

個mv根本就係I feel good愛情版

成日都偷步

好好聽

我都覺得正喎

Mv好撚好笑
我地仲有冇形象可言

將平時發酒癲嘅情況呈現返出嚟

Melon46

雖然多勁人啫，俾個20都好

Lin個真面目

反而youtube 好似快過上次

拍之前隊返支

Twitter worldwide trend 有16

依家係食國際條水
係韓國無咩飯架啦 上下到依家都要有4年啦

留名 ...
終於齊人 ...

18：00 Melon Top 45

係46

回家了

其實都鄧佢地傷心，感覺每次成績一次比一次差

希望佢地續約啦

明明首歌唔差，但國內人氣真係唔掂 仲要就完約，solji返黎都無改善 一陣唔續約就玩完

應該會續約的,始終佢地未差到冇乜影響力,而且BC除左佢地得返d唔識的團/trainee,唔續真係斷自己米路

唯一希望係岩岩先開個日本市場，希望日本個救返吓啦，好彩係BC新男團未有起息，trainee 好似未成型，不過都感覺到BC開始揾定後路，LE唔知夠唔夠錢好似神話咁自己買返exid黎做

睇返twitter真係好多外國人都受落，希望多d國外show啦

開多次港場 5人啦

香港其實麻麻地乍 得我地幾丁友點撐，人地台灣堅好多，唔係都唔會去跨年啦

都係希望渣

Melon66 ，希望melon快d收皮，好鬼唔老黎、一次比一次差

上次香港場d氣氛同我想象中冷淡好多

都好難有機會，MAMA又唔到佢地

真係要飛去日本或台灣先有得睇

新聞全文：

韓國政府出手控制“刷榜”：據韓國國際廣播電臺21日報導，韓國政府決定從2019年開始加強對國內音源網站的監控，若發現對特定音源進行非法大量購買、以非正常手段登上榜單第一名的行為，將採取特別措施。為此，韓國政府明年將新設6億韓元預算，這是韓國文化體育部首次為應對音源造假問題擬定預算。韓國文化體育部表示，已經要求韓國6大
音源網站（Naver Music、Bugs、MelOn、Soribada、、Genie）提交音源情況的
相關資料，今後將委託專門機構對有關資料進行分析。韓國文化體育部決定2019年至少派遣2名專門監控人員，對囤積音源有關情況進行即時監控。（據中新網）

睇黎有大公司不滿，迫政府做野

周偶收皮，但下星期仲有Exid ,唔知係咪last個集

正

專輯已訂

有冇一位呢

今舖有d難度，撞正wannaone exo twice jennie, melon榜兩個男團都霸左成20首歌 ，首歌上得返30都還神

頭先showcase有一段清唱

清純hani

唔好意思冇追開 請問邊到有得訂？

Facebook search EXID 有fans club做團購

我去咗信和

係咪一落地庫對住嗰間？

Melon真係
但係YouTube好似幾好，唔夠五個半鐘頭破一百萬
睇黎美國kCon真係有用

我1/F

岩岩過2球，好似暫時最快

melon #39, 希望慢慢爬上去啦，youtube 點解得葡萄牙文字幕架？

估唔到連登仲有其他post會講exid

YT view數2.2M，唔錯吖。一則算係老團，二則歌路+形象同韓國本土風尚背馳，所有嘢都係盡下人事。某程度上，同Dreamcatcher一樣，食海外水為主喇都要(好在佢哋之前Up and Down紅起嗰浸打到個底，綜藝重有得食，有呢個優勢)。
至於一位...呢次都真係好難。幾瓣大支嘢開大片，怕且真係連The Show同Show Champion都唔會放到出嚟畀佢哋。希望估錯啦唯有...

淨係 EXO W1 係melon都霸左27首頭, 七國咁亂既時候cb, 希望打出國外市場啦，都唔望係韓國有乜起落lu

仲有d長期霸榜的機器人

誓死支持exid

教fans 應援？

有個post J 緊正花同我lin

之前cb 都會有 好快就會沉嫁啦

花短髮都幾靚

唔識欣賞

老左十年

人靚女就點剪都靚
但長髮>短髮都係真嘅

今次CB感覺EXID真係老左好多
連最跳脫嘅潾潾都好似成熟左好多 無傻下傻下嘅感覺

頭果段勁洗腦

我覺得仲係傻下傻下

佢係on9

之前睇fancam, hyerin精神唔夠集中，同埋只在自己part有d表情，其他時間都係呆呆地咁樣

但今次睇最新school of樂條片，精神集中左，多左表情眼神

無所謂啦 佢有時都好似啪左藥咁

事實都唔後生啦，對比而家D新團，我地呢隊 auntie 定uncle 團, 希望快D續約啦！

正花雖然話係忙內其實已經23歲,睇佢地訪問成日都話體力跌得好快

老啦 老啦
我都老啦
看完這個團 應該唔會再留意Kpop
喜歡EXID都係偶然
希望佢啲續約
唔求大紅大紫
只求長做長有
所以 都希望各位支持下
YouTube 過500萬有清唱版

其實正花23歲嚟講都算有d成就 又拍下劇 又叫做係kpop成功過

隔離團個權F等到23歲先再出道

我都係，成個Kpop 淨係飯呢團

智叔三張啦

大家有時間
可以下載starpass app
投個靚票
5-10分鐘 搞掂
投票時間如圖所述

說說我飯的原因吧

當年第一次考DSE 入唔到U

當時感覺天昏地暗

好似無撚曬前途咁

然後retake 就好似賭錢咁 唔知得唔得

但自己又用一年時間作賭注

就好似佢地咁 唔知幾時先有出頭天

但都堅持落去 最尾奇蹟爆發

真係好勵志

然後就去留意 覺得佢地幾funny

好能夠幫助我消磨負能量

最後 retake都入到U

覺得自己經歷同佢地有啲似吧

我都係dse個陣聽電台聽到阿爺 先接觸kpop同exid 一追就追左3年幾啦
希望5XID未來都可以向自已想走嘅方向走啦 永續大叔女團

我係youtube 白撞左入 佢地showtime ，
發覺呢5隻野好搞鬼 ，而且好鬼麻甩又夠真 ，
先開始留意佢地，
發覺佢地無大公司backup, 就散 到一炮而紅，
到而家都仲係不忘初心，成班癲癲地既不死團魂，真係好charm。
希望長做長有啦

催淚post

正花邊笑邊唱

比我見到個頭咁都忍唔住笑啦

好耐無見

因為hani running man先開始

因為阿智蒙面歌王開始
所以今次CB好有意義

斯奧

idol champ app 投票
有時間可以去投一投 🙏

好 投了

好感謝你啊

難得真係有人應我

可以到這個網站投票
一日一票
唔需要下載
用Facebook 同google AC 都得

已投
盡下人事啦

Sem尾連續幾夜冇訓chur爆assignment 辛苦到好負面想放棄
想抖抖開左個running man黎睇 撞正係hani個集 覺得首U&D幾好聽就去左google 跟住接觸到佢地既故事 一位感言同啊智cover list一睇就迷上左
最後睇到鬼咁精神 頭腦都開始清晰 果斷放棄去沖涼訓教

小隊在韓國已經 30
下年31
佢都算有心有力
唔放棄唱歌生涯

投左，希望有1位啦

Starpass個app可投the show，睇video可以換銀幣10個，10個換the show 投票卷

咩都聽唔到

搞乜
等part change算啦

PUBG hani

已到手，中左hani 張卡

我好像要中hyelin or solji 嘅卡

今次我都想中三歲

jm9
不過2:12 hani嗰part加少少beatbox好正
同埋LE把聲好溫柔

笑到我

有時間
可以去投下票🎫
starpass

idol champ

三個地方

笑到仆街

800萬會唔會有part change
等聽LE又上唔到高音

今日個look好睇d喎

起碼正常先
全紅西裝
音銀隔離團末放又係紅 一樣

總結一下自己嘅感覺：
這首歌 喜不喜歡見人見智
但能展示這種曲風和舞台的
低音+rap+高音 的融合
性感+帥氣
我覺得只有EXID
而且感覺難度還是比較高
但可能不是大眾喜歡的
不過我挺欣賞的

下次我覺得可以轉換一下題材
不一定要愛情
例如學習下2NE1

d歌都係LE作 佢次次都講愛情講賤男 無計
btw hyelin嘅歌喉進步得好快

還我長髮花

要拍劇無法啦，可能遲下學lin 駁髮

其實係咪因為之前LE比賤男hurt得太重，首首歌詞都係怨婦

hani都話點解我地歌詞次次都好sad
反觀其他團就次次都係"好心動"

而家都重係怨婦feel
佢而家ig d 圖都好似想show 佢生活得好爽咁但係又唔係

音樂盒版

🎸版

今次隻歌如果唔睇mv其實一啲都唔怨婦

佢地算唔算而家Kpop 最長腿女團 ，lin都有成168

鋼琴版

lin 165咋好似

最大份女團

幾正 尤其係高音部分

諗起呢幅圖

就算唔係最高 最大份 都一定係top3

有種 女人同女仔嘅分別

仲要可能報細數，身高可能均171

Lin 個樣真係好岩攻日

勁好聽

其實佢地唱得咁好點解MR要咁大聲
睇親音放都有啲失望

咁樣跳法，好易走音，仲要Comeback 個陣行程超密 ，
瞓都唔知有無得瞓，我諗體力好易透支

跳住唱同就咁清唱應該有分別?
不過我都同意唔需要開咁大MR, DDD同lady 派台果陣都好似都冇咁大

恭喜啊

宜家係大聲到聽唔到live嘅聲

有冇LEGGO 有EXID wtsapp sticker

EXID係韓國真係冇乜飯呢家 要主攻國際先生存到

希望快啲續約啦 作為fans見到佢地keep住出歌

見到佢地有job都好開心架啦

五個都好，但Solji 同LE 真係好勁

佢地的配置如果有大公司backup, 應該好鬼勁，頂級rapper 同主音，
自家作編曲（其實老虎係咪掛名乍，好多making of都唔見老虎剩係見到LE同助手監場）ACE 位綜藝主持，假忙內主音level同埋同國主電台節目keep 住有野做，真忙內拍劇跳舞同埋開始用PP唱作。佢地算係5個都有野keep住做。佢地集認哥幾時呀 唔知會唔會上Idol room,但佢地MBC親生女，可能有衝突。如果周偶揾返哈兄妹做都幾正

海外Leggo集資做的廣告

係真 講實力
誰怕誰
但無奈公司廢到一個點
幾乎天生天養
資源全靠自己咁濟

Starpass 投the show 實時，每人最多3票

請大家有時間就投票

starpass app

選擇下方 the show

無票的朋友 請睇5次30秒的廣告 就有5票
每日最多投3票

爭取一位

已經確定進入候補

推推推

快啲投票

已投，拎埋同事部機投

就快推埋佢入坑

贏咗NCT 已經好好
wanna one 滿分 太過分
kpop向來是男團的天下

唔係包尾已經好好
一向女fans追男idol係最瘋狂果一批，雖然EXID 大部份都係女fans多

W1就完 聲勢係無得揮

W1 國民男團，我頭一日投the show, 頭一個鐘仲贏緊，跟住已差一倍票數，而家個榜七國咁亂，佢地首歌係外國有返咁上下叫座力，仲要水管未試過咁快就9m, 證明佢地仲可以生存已經好開心

同埋㨂得呢個時候comeback, 我諗佢地都無1位包袱 ，又twice又bp又W1又exo, 黎緊仲有rv,

好想寫信俾running man 叫佢請全隊上去玩, 有無巴絲可以識韓文?

0:35 㩒lin個肚臍

我都想，但咁耐以黎全部都要大勢先有得成隊上，算啦黎緊有認哥我都已經好滿足，我記得佢地好想上無限挑戰

想佢地上idol room

我覺得會上啦
咁熟

idol room 有D難，
始終係 MBC 親生女。

雖然依家週偶真喺好垃圾,
但係我情願佢哋上唔倒idol room
都好過阿智上唔倒蒙面歌王

同埋Idom room 感覺好似都無以前周偶個種熱度，寧願佢地做團綜仲好

都ok 呀
始終有線

覺得和電視台有關，雖然我不是很清楚，但好像SBS向來就很少找EXID上節目
又或者 EXID和節目主持群不熟 作為Running man PD 可能會擔心尷尬什麼的 導致節目效果不好
純屬個人推測

因為我都經常睇RM

好希望全體EXID上去一次
她們的綜藝感還是很不錯的
至少在她們圍內 很搞笑

我驚佢去上到去搶埋在錫咪。5條友仔幾嘈先得架

佢地真係好夠膽 週偶同radio都串banana對佢地唔夠好

Radio唔清楚
🍌確實係垃圾公司
可以話幾乎零作用
其他唔講
衫都唔多套換下

有英字

最離譜係係秘密姐姐，Hani 同有情講對白鞋用黑marker油，
我心諗買5對黑皮鞋可以幾貴先得架 。
講真而家成間公司靠佢地食飯，但感覺D資源同support 都比唔上人地。
唔係本身有料，一早bye bye

真係靠全球LEGGO 撐住

啱啊
點解間公司可以咁廢

繼續投 繼續投

idol champ

已投

EXID全員同意 率智休養期間仍均分團體收入

又炒冷飯。。。。。。。

最好笑係話Hani唔唱得

有人串我lin

開頭做乜

原來個mv喺香港youtube trending #14

之前上過第10

睇完周偶，始終主持真係差D，好似俾5兄弟騎劫左咁 ，
希望快D有返團綜啦，佢地5隻野真係好搞笑

繼續投

仲有呢兩個app

周偶班主持似比佢地撚多d

投左

最高上過第3

其實除咗exid 回歸

其餘時間基本唔睇kpop

如果唔續約 就同kpop say bye

希望12月日專成績可以更好

到時都會入手一張

覺得應該係要出日專

今次回歸先會係單曲專輯

無力錄咁多餅專輯

3:00影乜野

手足有無改過名？

自報家門先啦

LE好慘

呢排EXID 有冇上咩綜藝

Weekly Idol
跟住有認哥

算係咁啦近排全世界都CB

這個月的心酸旅行咪有hani law

？無

同你一樣Kpop只迷EXID, 佢地唔玩我對其他都無興趣，而且我迷佢地性格團魂在先，音樂才華其次。

I Love U Billboard World Digital Single 5th
好彩仲有其他國家識貨

LE 又fatfat la

我係因為呢段片

當時個人因為考試讀書嘅事好down
然後睇到呢段片
嗰種谷底反彈嘅戲劇性同感染力好強（至少我幾感動）
或者我用另一種煽情啲嘅講法

我覺得自己都有一點黑暗時期
唔想渾渾噩噩
開始認真對待人生同未來
又有啲無力感
感覺佢地同自己有某程度嘅相似
然後見到佢地成功咗
真係好開心
雖然我自己宜家都幾好

了解深咗
覺得佢地好搞笑
又有對夢想嘅堅持（尤其係率智）
音樂都做得唔錯

咁樣的組合真係值得更好

所以就一直支持

真係好值得支持

幾時有part switch

認哥預告

期待期待

率智唔帶面具唱返蒙歌嘅歌

重溫

雖然聽唔明

但真係feel到嗰份情感

solji 嘅舞台完成度都好高

應該同佢咁多年積累有好大關係

宜家係差一首能夠代表自己嘅作品

希望公司可以搵人寫啲啱佢嘅歌 （覺得唔應該搵LE，感覺佢唔啱寫呢啲好抒情嘅歌）

hyelin仲記5記得佢仲係女團成員

成隊都好好睇, 正花變返長髮

成隊長髮好睇 0:41 我以為lag 機

証明佢次次rap都開咪 真功夫

今日著長boot

LE受傷

咩事

盤骨受傷,點解會咁多災多難

係咪之前話有人見佢跌左落台，但個陣無話有無事

話會繼續活動但可能會就住 ，難得OT5, 希望只係扭親啦

戴眼鏡好正

Oh no

情願抖下好過

推 推 推

得佢keep到清純味

Hani變左中女

chi a ni

快快快 投投投

如果贏到一個一位就好

宜家有機會啦

idol champ

邊度清純呀 ching

投了

點投? 我禁入去會變左要俾錢先投得

投左唔係有剔咩

定係我投錯

快d 投 羊緊個馬鼻

依家先知我潾行清純路線

已投
未投嘅快啲去投

推

Billboard Social Chart 今星期 #44

未投嘅 麻煩下載 idol champ app 幫手投

投咗嘅 聽日繼續

有機會贏到個一位 而且係咁嘅環境 好唔容易

現在又告急

今天沒有投嘅 麻煩投一下

今天就會出結果

已投，記得有3票架

投票啊

投jor

咁快就末放

每日都有得投架 琴日投左記得今日再投

日常投票提示

有冇wow到? viutv有正花睇

有無人未投

gogogo

又要告急

快啲投 快啲投

拜託了

新一日 又可以投

告急：日常投票提示[/size=6]

已投！

投票告急

已投 日日都有投

請大家繼續

其實一直有留意exid 不過跟得唔貼
今日終於去左信和買album

無啦啦播到i love u 個stage d 應援全部都係女人聲就諗起好多tb look 但又唔係日本妹既女係日場

幫手投埋票 選情告急

睇左認哥未

未

又做番n年前d 特技 不過又幾好笑

依家睇

綁鞋帶好好笑

是咪贏唔到

無啦 豬緊 2%

認哥中字

LE又大一歲

笑死

超正

個post即刻冇晒人

不嬲好少人

其實都有keep住check既

Gb咗冇活動
唯有睇下佢地會唔會update 下ig

希望D人group 返入呢個帖啦 ，出面都有一兩個post 都有D人

去完日本就好似人間蒸發咁冇哂消息,比d音放behind the scene 都好呀
btw有冇人訂左日本tour隻dvd?

無訂，係咪話日專會附送埋？我見話出日專

keep住有睇嘅

不過最近應該比較靜

因為完咗come back活動

跨年會去台灣表演

sbs同kbs好似都無份 MBC唔清楚

MV都超過18M

有興趣 有會係台灣嘅 咪可以去睇下

覺得EXID應該都唔會點黎香港開show

呢邊fans唔多

但台灣好似幾受歡迎

越南就好似係天團咁受歡迎

無奈越南太窮

佢哋喺越南紅倒真喺好神奇 Fb專頁有成百萬嗰like

台灣好似喺佢哋唔知喺15年嗰陣應承咗會每年見一次 所以會不斷去

日專好似2月出
同埋果個DVD好似係mv+cutscene

率智IG話個病好返

值得慶祝嘅

希望keep住健康啦

等我可以追多三兩年，追到出黎做嘢就好滿足

完全康復 太感動

越南紅係好似有越南Leggo好有心，差唔多日日都出佢地d post, 翻譯晒，吸左唔少fans

係真, 就連 solji 之前上 little tv D歌都cut硒, 高畫質+字幕

如果我地香港LEGGO再團結d就好啦
感覺太散

係真

條片正

三歲

講起越南，佢哋又去咗越南啦

睇下人哋幾多人去接機

都話越南天團

送上私圖一張

遲咗去 所以有啲遠

原本打算去埋fans meeting

但諗住等埋solji 下次一齊黎香港嘅時候在去

可惜 呢個願景 應該難啲實現

或者睇下出年有無機會去南韓（雖說我預去日本旅行多啲）但如果有機會睇到真人，兼拎簽名，就去韓國

而家佢地主打日本市場，可能去日本都有機會見佢地
香港機會好微了

你又啱👀

日本都吸左好多LEGGO, 氣氛好過香港好多

點解香港好似好少leggo咁

雪炫咩事?

跳跳下嘔

舊圖分享

呢幾張圖，每次睇都覺得有啲心酸

能夠走到今日咁，已經好值得驕傲

清涼裝 應該是跳high了

台下觀眾反應好

solji好型

呢個無up & down hani飯拍
真係GG 了

望吓人哋越南fans將成首副歌背曬再講香港啦

越南天團

痴線又去日本開tour

證明係日本都幾受歡迎，唔係唔會開咁密，7日開4場 ，
睇twitter都幾多日本人鍾意

上次去我覺得班日本妹有d 好靚
巴打們可以試試
當然都好多tb 同日本宅宅

好多花花fans

又令我諗起日本有個正花痴漢狂粉

痛袋個肥仔好正

唔錯 唔錯

如果係日本搵到市場嘅話
（不過無日本成員，應該會輸蝕啲）

續約有望

韓日只係相隔一個海。比香港近多了。

日粉消費力又高。

我係韓團經理人都集中服侍d日粉先了

韓國idol主力日本市場而唔係韓國本土,究竟係好事定係諷刺

無計，本土唔識貨

個個都有新追新

聽講你都係

我追左嘜

專一leggo
有exid就夠

係咪唔會再有 NRTD and Lady 5人 Live ##f

係咪唔會再有 NRTD and Lady 5人 Live ????

重睇showtime 真係好搞笑

live應該難啲

有機會佢地玩嘅時候 會試下

或者續約後會係新大碟當side track灌錄返都唔定,
始終未來開concert 都多返兩首主打唱吓

花花

Pish

花花個比例好似D top model咁

姐係無波囉

佢個比例睇落有米8

對鞋增高有十cm 唔出奇

偶然係facebook上面見到

不過並唔係咩官方or權威嘅統計

當了解下

其實已經好好，Kpop咁大競爭，不過好大程度靠外國LEGGO撐住

係真 可惜最應該繼續發圍嘅兩年 率智病咗 如果唔係 宜家應該可以再好啲

不過話說exid 個 logo 確實麻麻地

唔係話柒嘅 但都離靚好遠

花花最top 係兩年前 l.i.e.

有無人係好鍾意呢首歌

個人好鍾意呢個舞台

請飲咖啡

三歲做老廉

Mbc 好錫三歲

MBC親生女EXID
所以佢地成日都係上週偶而唔係idol room

唔上得啦，MBC唯一親媽頂住，你睇running man, SBS唔係hani大勢彩你有味

熱門又有post講exid

我都有係隔離吵

twice粉黎㗎 基本尊重都唔識 無謂做leggo

有咩吵 睇下先

公海成班傻人同假膠有咩好嘈
反正成班都係低能兒

上連登勿認真呀
自己追開就最清楚EXID係點,其他人冇追開就開呢d post見到笑下咪算囉

打卡

無謂嘈，呢d post 無人理由佢沉，講真成日都有呢d唔尊重人既低汁post。咁得閒開post去踩我地，幫我地煲旺吓都唔錯，靚唔靚始終人地都有眼睇

其實幾好啊 咁多人dislike 個post

率智將為韓版「無敵破壞王」唱ost

5連歌王真係有市場

from solji IG

祝各位LEGGO 平安夜快樂，希望EXID 長做長有

Merry xmas

超級破壞王 ost by solji

聖誕節連一段片都冇

見到隔離bp japan concert jisoo 都有翻唱雪之華
然後再聽返三歲翻唱

最近好似無咩動靜咁

大家有無睇新一期 leggo magazine

聖誕都冇出片/ig po 莫講話1月續約 連上個月同banana不和單野都冇聲氣，咁姐係有冇機會傾得掂數

好快有動靜啦
過兩日去台灣搞倒數
跟住就出日本正專
如無意外快既話三四月就係韓專咯
都plan咗唔少嘢既

靜觀其變吧 估黎估去 都無咩用 好快就見真章

咁樣剪剪貼貼就叫design

上次日碟好似差唔多樣

係咪未傾掂續約，笨蕉未揼水出黎
應該係傾緊條件之類，希望續得成。
下張出大碟啦

呢張係咩黎

好吧 我也估一估吧 我覺得香蕉🍌應該是想續約的

問題是條件是否滿足EXID嘅要求

EXID應該還是想續約的 想繼續做落去

但肯定想爭取更高嘅條件吧

希望可以傾得成吧

希望 佢地值得更高既成就

日本tour dvd
買左覺得好伏

幾銀？

原本都打算買

exid 點解話係mbc親生女？
年尾電視台啲大show有aoa, apink都無exid

amazon 有折,4000 yen
好貴,完全唔值

呢個有啲複雜
簡單而言，率智係MBC嘅綜藝節目有好出色嘅表現（可以理解為受歡迎，收視率高）而且某程度上促成蒙面歌王嘅誕生⋯仲有係其他節目都唔錯，唔一一列舉了⋯

至於年末舞台，我覺得一方面係，率智離開期間，EXID人氣有所下降，畢竟競爭激烈，新團又多，韓國歌迷，好容易跳去追其她團，從一位數目就可以知道。EXID好大程度係靠外國歌迷撐住，我自己覺得啦，韓國都有一部分忠實歌迷嘅。

而且實際上EXID今年5人回歸只有一首歌，無理由又唱返DDD（雖然我唔知，其他團會唔會唱非18年嘅主打歌，可能BTS呢啲咁火爆嘅團會掛⋯unknown）

至於AOA都可以上，我都覺得有啲出奇，因為我感覺佢地人氣下滑得比較多，新歌亦唔算好hit。可能都有一定程度上，EXID去台灣跨年晚會掛，行程上未必安排到⋯

只要續約成功，下年好好回歸兩次，solji出solo歌同多唱ost，其餘成員多係自己領域發揮，例如電台，電視劇，綜藝等，重新累積返人氣，守住一線團體嘅尾門應該無咩問題嘅 畢竟實力擺係度

題外：最近覺得睇慧璘IG，真係覺得佢越黎越靚，好像有佢嘅簽名卡，我會鑲起佢

其實可能台灣出好D既條件，而且台灣LEGGO都幾多，如果無台灣跨年SHOW,我覺得MBC都會請EXID

等買日本大碟～希望個pack 靚D啦

台灣《ILY》彩排

LE仲係唔可以咁大幅度咁郁...

會唔會有直播睇到台北跨年?youtube link香港睇唔到
係ppt見到: 預10點開始睇，Exid係呀妹前一個slot,11點呀妹可能會唱一個鐘，唱到跨年

台北場live 10點浦定

點解而家個男歌手唱完又唱
mute左都覺悶

請EXID請到無錢

新年快樂 希望EXID 19年 再上一層樓

各位新年快樂
2019年 希望續約成功 多張正規Album
各位lihkg LEGGO 開開心心 平平安安
一齊更上一層樓

台北跨年晚會演出（需要vpn）

錯過左都可以回味
新年快樂各位

各位LEGGO新年快樂，祝大家健健康康，EXID續多5年，長做長有

新年快樂 EXID 一定要續約 長做長有

新年快樂啊 各位咁長情既LEGGO

又一年
已經唔知大家到底係轉名定係已經棄曬

到時到後就會行返出嚟架啦

感覺宜家好難吸引新Leggo

曝光少左 自然難吸引新leggo嘅
上下爆紅到依加都有3年幾 仲keep到甘上下嘅人氣已經係好好
講吸新粉 即使係twice都唔夠izone,f9,g-idle新團嚟啦 何況佢哋係要人欣賞 唔係盲追
EXID都係時侯搵自已所屬嘅未來 續唔續約都唔會影響5XID嘅存在 反而可能係另一突破 記住得閒出下新歌 俾Leggo夠鐘返嚟自high下就好滿足架啦

Kpop 競爭太激烈，生存到已經好好， 好彩仲有外國LEGGO頂住，希望多D國外show, 唔望佢地上返頂，但求長做長有

大家可以download 個apps投票,夠30萬會有CM慶祝EXID 7週年

跟住咁樣投就得

剛想講有得投票

已經有post

好啦 我提一句 如果投唔到 有機會係因為你個AC未改名

我見Facebook係咁講 我自己試過 真係要改咗名先投到票

thanks, 已投

冇人post? MCountdown 600集特輯

花D頭髮長得好慢，係咪未拍完劇，唔駁髮住呢

拍邊套？

30萬達成

好似網劇黎，講打棒球，正花有得落場打，譯名好似係社會人（唔肯定）

我都幾肯定國外LEGGO佔左8成

包括在座諸位

有份支持 有幾多團可以到7年咁難得

繼續支持 希望有下一個七年 總之有幾耐追幾耐

又真係窩

香港都幾多人睇

好似有人話慧璘 雖然唔知具體講咗咩
睇IG 佢好sad咁

屌一係anti 一係覺得自己係風趣撚既傻鳩就算數啦

依張好qq

愈黎愈靚

慧璘其實係最眼淺個個，好少事已經想喊，
D anti真係無聊，佢地又唔係風口位，
針住我地唔知為乜，Lin 真心唔駛理佢地

我想要個《ILY》既鋼琴版

我想要Nite rather than Day既5人版

solji 生日快樂

台灣跨年有訪問 大家自己Google下

呢到
許三歲生日快樂

Solji

生日快樂三歲

新粉報到

歡迎歡迎👏🏻

有感於最近girls day 解散

覺得真係且行且珍惜

想問下大家,I love you 係咪未拎到1位呢?

0甘好聽,仲要係率智第一次回歸....

未，亦都肯定冇
打歌期已完
除非又奇蹟發生

邊有咁多次

感覺solji嘅經歷已經可以寫成一本書

講述一個女仔 歷盡千辛萬苦和數不清的失敗 堅持夢想 成為歌手的故事

EXID 呢個隊名 真係講到做到

竟然1個1位都冇

無計，撞正W1，我諗佢地都預左，真係希望做到佢地認哥講既一樣，佢地“開心就好” 仲有我地外地LEGGO撐住，希望佢地可以做到神話咁，長做長有，LE儲夠錢買返EXID黎做

有冇話到份合約點
幾時再有團綜同album

睇到有啲眼濕濕

盡左力 票都投埋

已經叫曬其他朋友投，真係冇計

未講續唔續，睇個勢似會續，間公司得佢地揾到錢，唔續同執左無分別，
團綜同新Album應該都係傾掂新約先再出掛。
今次真係所有可以投既platform都投晒。如果唔係個期comeback, 1位應該唔會斷。

合約5月到期,大慨1月尾~2月傾去留問題
唉,好擔心

好可惜呀，明明今次首歌咁好聽
I love u like la la la la la la la la la~

[Twitter] Banana Culture will be discussing contract renewals for EXID. The official statement will be made around the time of Lunar New Year.

出左新聞話呢兩個月同五兄弟傾新約，唔知係咪譯錯，話有其他公司都有興趣／定純粹表示關注only 但如果轉公司咪好似Beast咁要轉名

其實睇weekly idol都知佢地對banana唔滿意
希望轉都會轉間好d既公司
或者好似beast咁做社長

潾潾有夠膽帶頭出聲 真係估佢唔到

估計應該會續約的

但年期就好難講，保守估計2-3年左右

就宜家情況而言1+1+1+1+1>5

尤其是慧璘和正花 現在還不太穩定

有經紀公司，保證有回歸，一年兩次，有爆光率

雖然香蕉作為經紀公司真的是差得不行

感覺比其他小公司還要差

估計最大困難係其他經濟公司挖角，尤其是hani

不過我覺得目前，就算計hani個人利益而言，保持團體，還是遠好於個人單飛。

看看吧，謹慎樂觀，估計續約2-3年（希望越長越好啦）

新飯留名

被率智既唱功同經歷吸引到，然後就飯左

識貨

"
They further stated that the members are reportedly considering to walk separate paths, and there are already a few members who have contacted other agencies."

應要散band了，Banana真係垃L圾，執9左佢吧

屌套綜藝
勁好笑

三代團+風格問題+公司廢，真係會散檔都唔奇。某程度上，可以當係早少少嘅SISTAR嗰種：團友關係好好，但知道個勢已經過咗，寧願襯早好來好去。

其實Hani, LE 同率智都大把野做，尤其是Hani轉大公司都好正常。
另外2位就慘了，花可以做演員瓜？

18年台灣過年都feel到佢地有D野，無以前個種兄弟班feel 了（始終老/成熟了）

唔知可唔可信，因為呢篇文同尋日幾間新聞社（韓，美）大致上相同，都話有其他公司接觸部份成員，但佢呢篇就多左句佢地諗住散，其實有其他公司接觸唔出奇，但好似無話成員諗住分體喎，至於話台灣過年feel 到佢地有D野？尋晚播套綜藝佢地去晒Hani 到，佢地感情仲好好喎。

Hani 如果唔續我都唔覺會佢Solo, 似會退出娛樂圈去讀書似D
Solji 岩岩先復出，佢唔會想disband住，同埋之前都睇到佢好珍惜一團人的時間。
LE 唔做應該會轉做幕後多D。
花應該會演戲，或者用PP出吓歌咁掛
Lin 會主力綜藝同搞笑路線

蕉唔會唔想續，係五兄弟想唔想啫～因為始終support 唔夠，希望有公司夾LE買返EXID黎自己做啦

Mnet 不是你認識的我 E05 中字
有得睇要好好珍惜吓啦

Hani 讀書好似講左好耐

或者可能想拍拖掛 ，之前佢同韶宥個套綜藝好似好想拍拖咁

都唔係第一次啦有咩所謂

飯左冇幾耐，咁快就散band

Hani琴日上咗個《不是你認識的我》啊 勁好笑！！！！！！

如果未成名之前出呢D新聞就9成真,0甘辛苦捱左3年依家叫左上左1線女團....唔會0甘蠢吧.....

BTW,完成FEEL 到個公司扶佢地唔起,如果換轉其他公司,EXID 唔止依家呢個位置

如果佢地係大公司出道可能唔止呢個位，但大公司可能更少機會續約，始終大公司不停推新團搶錢 而且而家LE有得話事㨂自己想要的曲風，可能會續約，又或者放少少風變相可以同蕉bargain, 因為蕉無左佢地變相等如執得，成間公司新男團未成氣候，又未推到新女團。

但好心蕉知佢地係米飯班主,就俾D心機扶EXID LA
人地女朋友都係細公司,人地成氣候幾多.....

Banana如果咁都留唔住都執得，其他團都未成氣候
其他公司應該又唔會成團咁買，大大話話都七年
或者希望自組公司都好呀 唉 咁有魅力嘅團真係得少
要實現同神話一樣長做長有呀 5xid

EXID GE 優勢真係好屈機

LE識作曲,3歲同慧鄰唱家班,安哥同正花又可以門面同唱跳

講真,0甘都紅唔起真係香蕉唔識推

希望LE儲夠錢買返黎做

咁既牌真係好靚、LE係Rapper界都承認，三歲係偶像團體裏面都係頂級人馬，Hani萬能俠，花演戲跳舞擔當又開始作吓曲，Lin副唱但主唱實能力夾綜藝廚藝。如果係大公司，LE應該會作埋曲詞俾旗下歌手團體，三歲應該會好多Ost唱，Hani 花應該會有劇拍，LIN主攻綜藝。5人5色應該都幾勁，但蕉始終唔夠力推，細公司無牙力

應該話香蕉D MARKETING 唔得,同樣細公司,小女友同防彈成氣候太多

BTS呢d千年一遇既情況好難比較既
不過banana廢就一定，但 exid而家係東南亞仲穩一線，雖然係自己國家已變二線。

最近聽到好多留言，都好似話解散，想各奔東西，希望唔會啦。但其實留在香蕉都唔算得好好，應該會繼續行下坡路。全員轉公司，基本無可能。

留係香蕉叫做有得追多兩年，睇下有無啲小奇蹟，重新反彈

韓國評論網

評論還是很中肯的 確實可以嘗試下轉製作人 不是說LE不好 但好像遇到瓶頸了 雖然我也不知道轉什麼風格好

最近聽番WHOZ THAT GIRL ,好好聽

其實唔一定要行電音風,本身就唱得

有自己個風格幾好 不過韓國人好似唔太受落
每夜， night rather than day, Lady 依啲主打歌風格都好㗎 起碼有轉其他風格

係LOR,我唔明點解我地覺得轉左風格,但佢地覺得無
I LOVE YOU 係好好聽LOR
係打歌服太成熟了....

其實我覺得話冇轉風格嗰啲係路人 連NRTD同lady都未必有聽過
因為L.I.E.同DDD喺youtube有成3xM views
NRTD同lady得番12-13M
反而ILY都有28M

VIEW 係0甘跌,BANANA D MARKETING 真係好唔得

Girls day 既 I’ll be yours 得16M view都有一位，I Love you 28M都冇，好大因素選擇係香蕉呢個時候comeback，咁好一首歌就浪費左，可能咁就搞到有離心

係韓國本土人唔太受落，始終太多團體，變相被寵壞左，唔會好識珍惜。外國LEGGO反而識貨，始終EXID唔止係係音樂，係團魂。

其實真係好無奈 有啲有歌有團魂就埋沒 有啲是但出首歌hea住咁玩都紅到發紫
運氣 EXID 都叫有 除左經紀問題真係諗唔到咩問題

班marketing 真係做唔到野.....
你睇佢地代言盲就知

香蕉

蕉係王思聰度拎舊錢應該都賺夠、不過而家老虎唔掂分分鐘𢱑實EXID黎翻身都唔定，始終老虎得返呢個金礦

可能嚟緊果張album(?)係最後機會都未定
恕我寡聞 老虎近排有咩歌出左

最近Apink首新歌%% 應該係老虎操刀 有拎到一位

五代團已經來勢洶洶

競爭真激烈 🙈🙈

希望蕉黎緊張album 整靚D，我成日都覺得我地D 碟唔夠人地個D靚 ，較靚個張已經係NRTD個張

日本album好似cancel,睇來好大機會唔續約

how come？

求Source

hmv japan 個d 預訂全部寫生產中止

傾唔掂定出唔切

睇黎要做好最壞心裡準備了

希望有好嘅結果

講真 我都係fresh leggo 都係2個月內

比機會你極速脫飯

屌

去越南仲話叫VLEGGO等佢地，希望只係蕉出唔切日專，想全力出album 啦

我都覺得係想全力出韓國album
之前solji 都話覺得對唔住韓國fans 竟然好番係去日本先。。。

前幾版好似話album一定會出一張 不論合約續定唔續 日專唔出可能想全力 但都係擔心係因為唔續先會咁

我覺得會續既 最緊要有信念！

垃圾香蕉竟然可以用其他站姐的goods當做日本場的goods
點解有一間公司得一隊紅的團體都可以唔盡全力做好任何一樣野

怪不得twitter嘈到拆天咁啦

Official twitter 認咗錯話發錯圖

hani 係fancafe 叫話no worry 應該無事

剛補睇soulg蒙面全場，原來佢第2場仲贏咗bigbang嘅勝利

viagogo仲賣緊喎

No worry

應該無事

Exid 準備變第2個神話
利申 神話fans 已經8年

日本出左新歌

Trouble

iTunes 得日本store有

可以聽到少少

個封面影得好靚

真係no worry

btw 我以前好鐘意聽sugarfree 因為有把女聲好吸引

到今日先知原來係Le 黎

電音女王

日本full album 4月中release

収録曲］※曲順は未定
・TROUBLE
・The Beauty is Guilty!?
・Cookie & Cream
・Memories
・VAPORIZE YOURSELF！
・HOT PINK［JPN ver.］
・Every Night［JPN ver.］
・Too Good to Me［JPN ver.］
・Without U［JPN ver.］
・UP＆DOWN［JPN ver.］

頭4首新歌？

TROUBLE 有MV 喎

限定盤 的DVD有

有link 未 睇住先

想買首歌都要搞vpn 煩到死

佢話Ablum 既DVD 送，笨蕉唔知會唔會放上油管喎

日專新相

Trouble 仲要唔係老虎架喎，Taku Takahashi (M-flo) 作曲

點解用埋vpn都係聽唔到首歌？

聽咗小小 好正 真係正

點都會搵渠道代購

要買的. 250yen

幾經辛苦已買

我都想買

感謝

買唔到
等出日專先all in

今次首歌幾正，應該試多d新作曲家

買就緊架啦

我覺得可以走多d 其他風格
lady 同 nrtd 都好正

但lady同nrtd因為solji唔係度
再加上cb果期神仙大戰
所以成績唔好
明明呢兩首可以講係exid最好聽既頭幾首歌

其實係韓國D人唔識欣賞，佢地追Kpop好似追潮流咁，只要夠熱度就會催捧，音樂好唔好聽只係其次，只要係風口位，首歌唔好聽都有好成績，我覺得EXID係做好音樂，所以外國人較為欣賞，話晒都係自家創作團體，NRTD係Billboard都有好評 ，係唔岩韓國人口味 ，Lady 識音樂都覺得好正，其他團唔會玩到個range 咁大。

唉
佢地依家唔再表演lady同nrtd真係好可惜
希望遲d會有5人version
想像到solji跳lady隻舞"噗哈哈"咁

lady 三歲版應該爆笑

撞唔到機會表演姐

最近EXID有無乜綜藝好睇？

hani 不是你認識的我

呢個好笑又好Warm

情緒病hani

hani永遠都係諗左係自己既錯/自己能力差先
明明智叔食紅薯都有dd唔尊重佢，雖然係因為肚餓
但最後煮食line静静雞幫佢煲野起死回生又warm到爆，團魂炸裂

......大佬咁熟 去人屋企即刻自動波開零食是常識吧
而且佢係擺明有情緒病喎

我覺得hani成日比責任自己但又唔識點放低,搞到慢慢變成一個重擔,到最後解決唔到就會爆煲
我記得新年倒數live每人對其他成員一個願望,而LE係希望hani可以放下自己

其實nrtd真係好好聽，希望未來可以有差不多style既歌。
同埋話 exid太成熟、太第三代風，我覺得係好事黎，唔通而家先唱shy shy shy咩

其實nrtd/lady既輕熟活力風好過怨婦風好多。
佢地自己表演玩得開心，leggo睇得開心，路人既接受程度都大d
當年聽到呢兩首歌，作為leggo真係覺得好滿足好自豪，超級舒服好聽

另外，exid有個長處就係唱歌有感情，有唱功。
出番首好似every night咁既偏抒情歌都好
之前boy玩過edm mix r&b, 呢種曲風都幾特別，但硬係形住boy唔係完成品咁，可以出一首比boy更好既歌做主打

仲有睇完"不是你認識的我", 覺得如果佢地寫番首熱血歌，mv 拍下佢地做俠盜/特務，有d武打戲，咁都幾正
相信都冇女idol拍過咁"strong"既mv

trouble 真係幾正
估唔到個post 仲有新血同咁多人

為左令自己可以追番哂以前d cd 一次過係g market 訂哂番黎

好有心 係咪親簽
舊碟d 親簽好貴

以我追神話既經驗
你無心機去突破自己 根本唔可能食老本食咁耐
所以exid 比到個好好既example 就係次次都試下唔同既野

邊有可能有親簽
有見到淘寶有d 話自己親簽 平平地200蚊買左隻落黎當睇下 但未到貨
其他盡量都g market 買 買碟對我黎講 係show 比一個歌手最基本既尊重
都係個句啦 神話d 碟我都齊齊地架

反而想知日本concert 碟 應該賣幾錢 cd warehouse 成600蚊 淘寶400 g market 700

我d 阿爺多到呢。。。。

有手足訂左你d 碟都仲係哂我到

u ask him la

日本concert 碟賣咁貴的咩 親簽嗎
早排amazon jp 有折,我訂初回限定盤都係4000 yen

求link

可能係大碟加DVD, 笨蕉仲唔掠水咩，又驚續唔到，Leggo又驚係最後last 2 album,仲唔㩒住搶咩

而家冇折了,連運 4712 yen, 差唔多330左右

照殺！ 唔該哂

希望佢哋五個轉去新公司
香蕉真係好垃圾
但係香蕉對佢哋又唔係好衰

想問下你地有冇佢地黃色上身衫 5個人日本 cover 張高清大圖

冇做好韓國本土d宣傳工作已經係死罪啦
而且最近果集週偶佢地都有講對公司的不滿

唔該哂巴打

睇完不是你認得的我
真係好搞笑，又有啲溫馨感
希望EXID可以繼續做落去
真心無論歌又好 節目又好 佢地真係做得好出色
最後 正花真係好靚

其實好有同感
當你好想做好一件事 但一路都唔順利
最後只要一件好小嘅事 好似跌咗舊薯仔咁
嗰下就會覺得自己連咁咁咁簡單嘅野都做唔到然後崩潰
利申 睇到跟住一齊喊

果下個個為左氹番hani 開心再度使出詐騙本色真係好感人

徐主婦一食第一個大叫好食 曲線讚自己

諗番起15年嗰陣ah yeah同bts首I need you撞打歌期，嗰陣音樂節目一位係兩隊互憾，梅花間竹咁拎，結果依家......

留個名先,我係leggo

不過真感情黎 真心friend底

有冇人覺得Le 全盛期係ah yeah 帶冷帽個期

LE 個陣最fit, 而家臉都有D baby fat

我覺得LE老左好多 可能做producer壓力好大

不過暫時佢身材最好

而家係第2種味道

有無人有追開under nineteen

識揀一定揀潾潾

有女人味左好多....HAHA

soulG病左之後 佢成熟左好多 無以前甘貪玩

係咩?我覺得佢比以前更加痴線
不過我鍾意

你睇對LE GE極限工作就知
好倒蛋...HAHA

本命 本命

唔知點解 迷之魅力

我自己覺得 可能係呢種人係身邊應該會好有趣
係一種正常嘅「癲」

潾潾呢期長頭髮帶眼鏡

Lin 性格真係好好，做friend做女朋友一流

潾潾->solji/LE

Exid 係一團魅力>外表既團
呢d 特別吸引人追落去
成團平均對比其他女團 唔算特別靚特別出眾既樣 但就係好吸引

佢地唔係女團黎喎～

潾潾>Hani>正花>>姐姐們

自從正花剪左呢個頭 又無哂babyfat 我已經分唔出佢同solji 潾潾 邊個先係忙內

除左hani之外全部都可以係忙內

仲記得一開始lin都冇乜人氣,而家竟然調返轉

我覺得 除左Le

一睇已經愛上

hyelin愈睇愈正
佢只係冇咩機會表現姐
如果香蕉有資源上出名d既綜藝，包保lin會成為新綜藝大勢

靠香蕉真係食得屎
香蕉新女團一定做炮灰

其實我覺得今次續約借機會離開香蕉都好，
香蕉宣傳，資源真係好廢

但香蕉一定會落足力引佢續約
因為香蕉得exid當家
點都要新女團上左軌道先至會諗放exid走

算啦 香蕉出新女團

EXID都係機緣巧合下先上到位（有時候金子都真係唔一定發光）

佢地新女團想上到位 難如登天（無誇張）

EXID一手好牌都打唔好

能夠全員離開 轉其他公司 一定最好

但難度甚高

除左自資外歷史上有冇團體成功做到？

要轉真係好難,唔單止要搵一間好條件的公司肯簽哂佢地5個之外,仲有歌/其他資源的版權問題處理

上認哥，姜東虎都期待以後睇Lin 係綜藝界發光

靜觀其變吧⋯幾個月後就有結果

我諗唔駛幾個月,完左日本tour 應該就會有結果

無意中搵到Solji 2&B以前果種「壓聲線」唱法嘅歌曲合集

我覺得唔洗驚

點為止壓聲線？

Hani 又有新廣告啦

好事

hani 應該國民度不錯

其實keep住做exid對佢地5人都好

正花可以考慮 演員 舞台劇（雖然呢條路好難行）

慧璘 就應該係電台 旅行 綜藝 飲食節目

hani 綜藝 廣告 日後可以考慮solo（暫時覺得未得）

LE 製作人 作曲寫詞

solji 歌唱節目 solo

然後一年最好回歸兩次 唔使多 唔使少

多出席在國外嘅kpop宣傳活動

兩到三年做一次亞洲小型巡迴演唱會

兩年做一次團體綜藝（參考make in exid）

如是者 keep多10年8載 足矣

其實只要香蕉能夠提供 平均水平嘅資源和幫助

以上計畫 都好有機會做得黎

好想三歲唱歌舞劇，Hani 做女主拍吓劇，我都幾想花拍吓電影，LE 寫吓歌俾人，Lin 拍多D綜藝，其實十分夠做

咁多人J 我潾

Hani 又飛 LA 影相

hani拍劇
係"不是你認識的我"度讀對白咁生硬
正花拍劇就話有可能

我潾靚到

自己一個去旅行

仲要偷食肉

邊度有得睇?

想啫 我覺得佢幾岩做傻大姐搞笑女主

Hani係佢instagram留言話下次叫埋花一齊去

依張都靚
佢地一齊去有d 片睇應該幾正

濟州?

係呀得lin自己一個去,勁癲
佢insta仲有張自己一個食烤肉,舊肉勁大件

肥婆偷食肉

改左個新名留名先

得佢一個點解癲GE?

BTW,好似好少見佢地自已一個人去邊0甘

聽落好似個口冇擘大 把聲谷住谷住出唔到嚟咁
宜家個唱法舒服好多

重溫 真心正

成班友係度j 老女人

唔通J 你個老屎忽咩

又好喎

EXID揪出把她們專輯賣掉的兇手 好睇,好暖

唔係n 年前既片咩

呢兩日先見到JAR...HAHA

其實BANANA應該諗多D呢D企劃

無資源上綜藝,做呢D都唔差

好似係臺站exid youtube channel 得1,2個臺站好易搵

ptt有人整合左影音資源

買多左隻iloveyou 同lady 連中2張hani
決定買到中哂為止

有冇巴打知邊到可以搵到多d 高清大圖 想拎黎印掛畫放屋企

想摁正的 摁錯咗

我只有lin的圖

正花都正^^

鹿個張好撚正牙！！！！

最後個張真係
有冇link 搵下

我只係follow左站姐果d twitter之後dl落來珍藏ja

twitter 係咪可以高清圖

chrome有plug-in叫Twitter View Original Images
可以睇下幅圖高唔高resoultion同download

thanks
pinerest 係咪一定唔太清？
之前係到問巴打拎左張 日本up and down 黃色衫個張去印 清到傻

各位新年快樂 黎緊一年豬事順利

好少上pinerest搵圖
通常都係twitter搵多,始終果邊多站姐/官方圖/插畫

一收埋個短髮 即刻變番忙內

原來 香蕉準備出新男團

好似仲唔錯

有好有壞

有機會幫手拉起香蕉 同時都可能進一步分薄資源

有個某d角度似winner主唱
男團成績差極有限
暫時大部分關注既都係leggo

我覺得糊硬

Exid 하니 생일

唔識睇韓文，好似係hani生日ad嘅活動，大家得閒就去捐吓心心啦

想問下大家打算邊到訂trouble 隻碟

新年好似唔見佢地UPDATE...HAHA

系唔系無牒 得online版 可能收錄系之後嘅正規專輯 我估

有拜年呀

4月出呀 而家可以訂定

WHERE?

係banana 出 連埋其他藝人咁架

推推

funny

AH YEAH 個主播LOOK 真係好令

忽然有種大笑姑婆嘅feel

就好似楊千嬅呢種 無咩負能量 或者話好樂觀 總是能夠開懷大笑

花不嘍都喺正能量黎㗎啦
（雖然佢其實喺心裏面最悲觀嗰個 ）

花好似去左食鐵板燒

聽聞EXID 係日本有好多新舞台 期待ing

btw 見到2月女團排行 exid只有24位

睇黎係韓國 真係🤦🏻‍♂️

慣咗 不嘍都喺外國比較紅 同埋韓國不嘍都唔捧老團 所以喺嗰度有得上吓綜藝已經算幾好
作為leggo求佢哋長長久久好過啦

就係擔心海外人氣都唔夠鬥 其他地方唔講 好似香港咁 都唔算好有人氣

佢地既歌坦白講係近幾年最有水準韓團之一
完全唔係個個級數

今日有Dasoni
真係正到傻
佢地首goodbye 由頭爆到落尾 其實好難唱 唔明點解呢首唔紅

風格多，喝、rap同門面無得輸，可惜太高大成熟，而家唔興。

唔明點解apink仲可以一線但exid慢慢變23線

我又唔覺佢地係2,3線
反而有小小似神話發展模式
要長做落去 一定要接受到呢種起伏
最緊要係開fanmeeting 演唱會 或者活動個時 爆哂人 其實就足夠了
一唔一位 或者排名真係無咩意思

我覺得一隊合格既歌手 最起碼係要有實力 賣歌先再講其他
exid 真係show 到係 歌曲方面既實力同多元化 唔洗企係到等人餵歌已經係佢地一大優勢 所以要做落去 一定有得做

日文新歌我覺得麻麻…

我反而覺得唔錯🌝🌝

今次日本tour內容好正，好後悔冇去
hyelin solo,正花solo仲有dasoni

近排Apink 普美好似有綜藝去外國，成圍鬼妹話最愛EXID，普美即時唱up & down，成枱人都識跟住唱，如果比國外人氣既話 EXID仲係1線尾，但國內真係太多競爭。至少Hani 仲有代言，証明仲有叫座力既

國內啲人有新追新

有冇link

yanyanyanyanoja

都係ig 見人po

總有一日會興返 不過我自己一直都唔太鍾意可愛風
講真 宜家除咗exid仲會行下性感風 已經無曬性感嘅女團 不過我有種感覺係 韓國電視台有意拉低性感風 （可能比人話得多掛）

點解yt同ig咁多留言話佢地會簽psy間公司？

Psy間公司依家簽咗咩團啊 好似自從佢脫離yg之後就冇乜聽過任何消息咁既

簽左泫雅同佢男友

PSY 財力雄厚，但新公司既support 唔知夠唔夠，但應該真心攪音樂

仲有Jessi

如果真係簽到
起碼好過係香蕉
就係怕版權問題 會好複雜🙍🏻‍♂️

版權使乜驚啫
你睇Highlight 都可以風山水起

應該唔驚，係唔知會唔會改名啫，不過twitter吹得好勁，但又無消息來源

如果有得轉都好呀 起碼應該會真心搞音樂
等睇揭盅

banana咁廢，無埋exid的話分分鐘psy收購埋

hyuna 應該可以做中間人既

其實真心可以窩 公司得個一兩層 藝員又唔多

比較好奇之前出新聞話有其他經紀公司接觸佢地
到底係邊幾間呢？

hani一定大把公司狗衝

點解無日本巡演嘅片㗎

今次好似禁晒攝影，我見有張開場前既圖，大大個牌寫住不準拍攝

但日飯幾受落，一致好評

不嬲日場唔比影,係d站姐偷偷地影先有得睇

I see 咁好啦

無得睇 都無辦法

開咗vlive玩人肉金字塔

睇咗

IG 有零碎片段，Vlive 睇到佢地5隻感情真係好好，5星合體嘈到癲

lin隻豬

個日本新manager好慘
直接比人拉出黎做最底層

我諗好多人都想做佢個位

花D畫功真係小學生級數 ，LIN 直接畫自己個樣

玩太癲 lin 你還是正常一啲比較好 有啲嚇人

冇可能

佢存在感簡直神級，無一刻會靜落黎

睇 IG，Lin 唔知係咪有綜藝MC，17號好似叫（playlist )

hani會唔會hea左d

佢嗰隻最可愛喎

佢畫到似隻豬已經好好

經典重溫

呢排周圍走黎走去想撈番d 碟黎買 發現香港其實無咩地方賣碟

信和

成個信和 除左ily 都無乜了

我喺葵芳CD warehouse見倒隻lady

lady 我為左慧潾bb 掃左6隻都唔中

Exid 同 Piko 太郎跳 Pen Pineapple apple pen

蕉真係Teaser都慢過人

唔喺official account黎既?

Official未有

Piko太郎見倒EXID 一齊做PPAP

今次日本官方twitter, 但youtube 仲未見

老實講

我覺得好撚正 真心好好聽

我都覺得唔錯Woo,

睇黎日巡都幾成功，好多日飯都讚好

唔知各成員係日本隊內人氣排名係點呢，lin有機做第二高。

好正

係好聽 不過個mv成本好似...
我仲以為去左週偶度拍

我覺得佢哋喺想全部日本MV行minimalistic路線
好似之前日版up&down都係咁樣風格 可能日本比較少咁樣既mv？（冇睇開日本娛樂圈）

無錢拍姐，佢地本土mv好多都好低成本，不過新mv真係好weekly idol feel。

ily黎黎去去得2,3套打歌服

明顯未傾掂續約，公司唔揼本啦

去PSY 公司仲好
香蕉等執笠喇

蕉都推新男團TREI，似為接手EXID 做準備，就算續可能都係2-3 年

推到先算啦。。。

我都覺有難度

而家D男團咁勁，師弟無乜爆點好難紅

想推新團 真係唔睇好

係咁嘅公司下

EXID方式爆紅 真係命運使然

三位樣又無，得聲、唱功係韓國個有L用，班追星既都唔理歌既質素，睇唔到可以熱既理由。

仲有個mv仲差過youtuber拍咁，banana究竟有幾窮。

EXID 紅真係靠自己

最強主音加rapper，高質雙門面仲有一位主音實力既副音，未計 d歌既質素（eeclipse真係），其實理應紅得更耐。

又係個句，泡菜國既主流市場都唔聽歌既，只追marketing

最衰係蕉唔似BTS 公司咁大大力推海外市場，EXID 海外真係大把人欣賞。

仲要個2個所謂門面 都係有番咁上下實力
rapper 同2位主唱 又係有個人風格
5個人 個個人既風格都係獨有而不同個下先勁
5個人d part 調轉唱已經係完全唔同效果 模仿唔到

仲要係自家創作個吓屈，乜都自己搞掂晒

最體現到既live 我覺得係呢段

主唱同rap 倒轉都仲得

呢個真係強項黎 叫人寫比你 同自己人寫 發揮可以差好遠

我聽左kpop 大概十年到 中間斷左幾年咁 而家因為exid 聽番之後 發現以前好多聽完因為好聽而加左入playlist 既歌 好多時都係同Le 有關 個時又無機會認識佢地 有既話就做到老屎忽

LE IG有幫新團宣傳，難度有機會留香蕉？

邊有女團有上下、ddd呢d快pop歌，又有boy、 nrtd呢d咁正既歌

我自己都唔追kpop，只聽好歌

前期everynight 係近年被嚴重低估既一隻歌

反觀 whoz that girl 同 I feel good 就真係麻麻地 有種想行4minute muzik 個隻風格

唉 最慘莫過於有實力但紅唔起

偏偏韓飯貪新厭舊 只跟話題同熱度 細心欣賞音

樂嘅真係唔多

EXID咁具可塑性同特色嘅團都只能徘徊一二線

公司資源又咁有限 多推外國都無錢無力

如果真係能夠轉去PSY 真係覺得會好啲

希望PSY慧眼識英雄 泫雅又拉下LE

之後成支EXID過檔

香蕉又真係🤦🏻‍♂️

anyway 無論係邊 都會繼續支持 💪

唉

有個聽開"後生靚女kpop"既男仔fd係咁踩exid 踩到一文不值，話佢又老又醜

我話exid 有創作才華，有實力，性格正
佢又話就係因為冇靚樣冇青春所以先搞呢d 野

依家係"冇實力得個靚樣既kpop"當道
佛系leggo都比佢呢番說話激親

事實係老
不過女團係主要依靠公司包裝先紅囉好沒
靚女大把啦

明明成大個visual line hani, 正花係度

口味人人唔同
你話番佢隊野醜囉

我本身對佢隊野冇反感，間中都會聽下佢地d歌
都比佢搞到想做某團既anti
走黎引戰

佢地完顏團冇辦法話醜

邊隊呀

連Hani正花都話唔靚，你個fd真係唔識貨

難聽啲講句

淨係睇樣 叫佢去叫雞啦

Blackpink?

我咁睇
前幾年冇人識你既時候
的確喺要靠樣/後生黎突圍
因為競爭實在太多，爆光率點都要靠外在包裝

但係青春唔喺永恆 成軍10年既女團你冇可能話佢哋樣屌打一眾新人
所以可以分辨倒一個老咗既團既成員keep唔keep倒粉絲唔流失就係靠內在美同實力
可唔可以一直喺娛樂界有relevance 佔一席位

所以EXID從呢個角度睇 依家喺佔上風

試諗吓 如果真係剩喺靠樣 喺唔會有持續性
從成員既角度黎睇 基本上一有咩差錯 公司就會雪藏你 / 唔簽約
基本上你喺一文不值
依家佢哋因為有實力 直程對自己既約有bargaining power
其實喺好好既事

相信LEGGO同好多其他追韓圈既人唔同
唔同在素質
基本上如果剩喺同人吹自己團員靚靚靚
咁樣靠外在審美黎決定自己追邊個既話
一黎 你唔會對你追既團有歸屬感 好快就會跳去追另一團
二黎 你只會鍾意團裏面既某一兩個人 唔會真喺鍾意你追緊既團 更會同同粉絲團既其他人嘈交
三黎 你喺人哋眼中會覺得你好low 好低級

LEGGO同EXID一樣 承傳咗佢哋種和諧 融合 謙虛 同埋議事論事既素質 所以先可以一路keep住唔會有其他團既粉絲黎不斷騷擾
同埋普遍大家對我哋既觀感唔會傾向負面
對於EXID依家都喺普遍對佢哋有好感
我覺得咁樣先喺最成功 對於LEGGO同EXID都喺最好
令到我哋之間有同理心 真正明白我哋追緊既喺咩人

質素呀師兄。。。。。。。

唔好意思 同埋好似好多錯字

hani老花都叫醜其實無咩野好講…

2ne1叫咩

正花

唔係
心動洗腦歌果團

另外新歡係選秀新人團
佢最中意係center

講名啦
aoa 同izone?

twice izone

ONCE =

twice 原來係完顏團

呢個po嘅CD ROM表示插撚盲你個FD對眼啦
以前Up & Down就黎紅時期
我俾個FD睇HANI張相話佢似人妖
之後EXID真係紅到開巷wallpaper轉左側做HANI
又話HANI點靚點靚法
完全唔記得半年前我俾過佢睇EXID

exid 團魂唔係隊隊有得比
選秀團自己入面圍內既粉絲都會鬼打鬼
追有團魂既團舒服好多

Btw 正花靚啊

講完激氣野，講番d好野先

呢排睇番好耐以前butbut tv
以前既exid同依家冇咩分別，仲癲多幾個level
佢地只係差在細公司，冇資源冇人脈多上電視
如果唔係既話，一早就紅左

講真要講靚，咁佢好快又轉飯，因為後生D點都靚D，幾年又會因新團靚樣轉飯。從來唔係因為佢地靚而飯佢地，佢地最大賣點係貼地夠真唔做作，同埋不滅團魂，至少我追既唔係某某大公司包裝既一件商品，而係切切實實既5個人，佢地係我唯一飯既Kpop。

如果d人只係飯顏值真係無謂嘈,反正佢地只係睇而唔係聽
可能你過多一陣再搵佢又會睇上其他囡囡

之前twice 出signal好鬼難聽
佢話：難聽咪mute左佢囉，大家都係黎睇樣姐，邊有人聽歌

我：咁不如睇有好多靚女默劇啦好冇，歌手唔聽歌，淨睇樣都講得出

butbut TV

佢地5個可以自己搶晒成個綜藝黎做，之前認哥已經無悶場

以前snsd 個段時間 已經最佳展現到kpop 係可以有樣有實力共存

樣只係吸引人睇既原因 再追落去 你唱垃圾無實力既根本死硬 大把團一出個時個個話靚 但無實力或者唔團結就解散

Exid 實力就唔洗多講架啦 但係係話樣呢 我就有保留 佢地唔屬於靚 但係係屬於有魅力 表表姐就係Le 平時唔會覺得佢吸引 佢靚 但係一上台拎起支咪 真係吸引搶眼到傻
其他4個都係

Hani 同正花叫靚 但都唔算頂級 Hani 係以前未紅都講過自己對樣無信心

我會話Exid 既魅力同實力吸引多過佢地個樣好多

或者坦白講 Exid 已經唔需要同其他人一樣走去賣樣 實力同魅力已經足夠
同埋追kpop 根本就唔需要理其他團既fans 自己聽自己既就ok

btw 講開又講 正花而家短頭髮 個樣好認真 好成熟
但係一出聲就即刻變番得意忙內
好大反差

係呀，前2日個Vlive 佢唔出聲cool cool 地都幾大氣場

一出聲又聽到佢d EEE 笑聲

Exid d歌真心好j (雖然最新個首真係唔係我口味）
尤其覺得Ah yeah同street兩隻碟入面d歌正到癲
Lady都好正 明知唔似其它洗腦口水歌咁易紅但都敢玩

佢地同依家既團真係唔係行同一條路
3代團要有既團魂 實力都有齊
係4代團掘起曬先逆行真係為佢地確立左個好特別既存在
捉住鐘意3代團風格既飯就夠

今次日本都幾賣口碑，d 日飯話見到班LEGGO熱血應援好受感染。應該吸唔少日飯

依個好笑

exid d album真係全部都咁高質
所有歌都loop得過

啱啊 主打同非主打都高質

五人五色 又互補

2:25 開始跳up & down

Hani

Hani 又去錄辛酸旅行，今次去土耳其，個製作人應該好like Hani, 第三次了

其實真係好勁，睇youtube D musican react, 都大讚佢地5人5種音色，但又好夾，又讚佢地D音樂製作。

一直都好鍾意佢地啲歌
希望會簽其他公司啦

印左一張慧潾一張率智 率智個張好清 慧潾個張好蒙
巴打有冇聖誕裝比yeah 個張既高清大圖 想再印或者比多2張

由我講個句開始買到而家 未中過慧潾 已經成30隻碟

中左2次hani, 1次正花
我都未見過hyelin小卡既蹤影

呢期追碟 ah yeah 4隻 street 3 隻 半月1隻 全月5隻 lady 6-7隻 ily 又6-7隻 日版upanddown 又3隻
全部未見過慧潾 上網見人放同換 都係極小慧潾

我而家係影都無呀

我都未中過慧潾同率智
好想個個都有

唔知你講邊張,我up d類似比你睇下啱唔啱你心水

睇到我心臟病咁濟

唔該哂巴打

lin真係又靚又funny

做咩呢幾日個個都吹風話唔續約

邊度？

youtube 個d 9up 農場片

因為仲未有聲氣續定唔續約

5月，我諗仲傾緊，而家該準備緊隻album

真 好正

唔好4月出呀 隔離堆團好似都係4月cb

5月好似係日專宣傳？
如果出韓專，應該會3,4月出
反正幾時都係神仙打交，冇得選

原因好簡單，初初話續約一事2月頭會公佈，但3月黎都未有消息。
同埋續的話普遍約完前半年已經會決定續唔續，通常到最後一刻先公佈都散band多。

所以當初出i love you應該試緊水溫，但結果叫好不叫座，仲有近日有新聞話智不滿香蕉太過chur，無視佢健康問題。

加上花好似想做演員多過idol(base on新年片)，所以最後exid完滿落幕咁而散都好大機會

自己睇到好化，到最後又無隊員反目就已經好開心，日本d片大家仲好融洽所以應該無問題

但係出日專黎解散感覺好似好low咁
7年團點都應該有兩張韓版正規專輯啦吓話

香蕉搵快錢

d風係甘吹 究竟要等幾耐先知結果？
hani又有冇俾假希望大家呢？

笑死我

兩個癲佬

spotify有trouble了

如果係決定解散 情人節tour 除時係最後一個tour 但都無人喊

應該唔會散 似係1年1聚 其餘時間自已話事

佢地講過佢地好想好似神話咁
如果係咪一年cb 一次得閒solo 下 拍劇既拍劇 結婚既結婚
一班人開開心心

保守估計 都係會續約

因為如果繼續做藝人 點都要有經理人公司 睇係邊嘅姐

個人覺得正花想行演藝界好難 雖然唔係唔得

長髮潾近排好有女人味

我記得 有訪問講過

EXID其餘成員都覺得慧潾係最靚

佢仲即場喊
話佢拎一位都無喊

之後有次拎一位 喊返次俾你睇

香蕉隊新男團真係…無咩賣點

如果出女團會好d, 都幾期待新女團
個人覺得佢地岩可愛concept多d
但香蕉好似要佢地行girl crush風

Cheap cheap mv

睇黎lin真係好受大家歡迎 👏🏻

原本覺得佢會好唔起眼 但後尾發覺一啲都唔輸蝕其他人

我潾是最好的

我潾係後勁！

hyelin係愈睇愈中意既耐看型

Lin係癡左線先開始變索

好似有新綜藝
搞笑藝人

佢痴咗線應該係比李國主帶壞咗 加上原本已經痴痴地

唔洗轉職咩
咁老做鬼到idol

好事嚟，呢啲長食長有~

hani 新廣告發佈會件衫有啲尷尬😅😳

有咩問題

想知+1

太低胸 同唔夠貼🤔

墊唔夠野

直頭會跌出來咁

所以先話尷尬 其實唔應該比件咁嘅衫
好危險 有啲咩意外 盞比人笑
希望下次 贊助商 可以搵返件好啲嘅衫 唔一定要係好性感🌚🌚
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

但係佢廣告裏面都有著呢條裙又唔係覺得咁低

睇Facebook 好似有人攻擊hani 🤔

英文唔好 所以唔確定

暗暗感覺都係條裙出事

都係一啲路人唔留意開就係度亂嗡攻擊

不嬲都話假嫁d 奶

5個女裝

唔知係幾時隆既呢

Le: 屌你啦 唔撚著呀

btw 到今時今日仲用呢d 黎攻擊 真心on9

TROUBLE short mv ver.

還不錯 主要是歌

好適合正花唱

btw D舞好唔齊

係有啲

日版碟好貴

首歌夠大路 分分鐘有韓版會hit

有冇團購呀

幾貴都要買，都唔知仲有無下隻

我頭先上amazon jp睇過,初回限定版只能一人買3隻

係咪即係好多落左訂

有冇link allin

昆下你班傻仔姐。。。。。

認真問，邊度有得預訂？

我都想知

退咗燒有冇巴打想接收咗佢
包咗膠

留tg
順豐到付俾你 唔洗錢 覺得唔好意思幫我捐廿蚊俾慈善機構就得

改咗出po doc
大家仲有冇嘢想加

人肉金字塔？！

我睇呢個,唔知其他網有冇得訂

花單拖上台灣綜藝喎，蕉呢排係咁接job, 係咪唔續前𢱑銀

有冇人有d驚依家外面單野燒到過黎？

無 因爲我家idol潔身自愛

好在佢地既圈子唔係近yg既多
hyelin都係去娜萊bar癲下，瘋狂食野就算
如果唔係，真係個心驚一驚

可惜hani套土耳其窮遊，分分鐘無得播

邊單嘢？
我淨係知道勝利退出娛樂圈

都唔係唔近架 勝利個妹同潾潾都好熟
成日都一齊玩

我諗佢地唔會，佢地少少野都好擔心影响都成隊人，真係幾潔身自愛，同埋好少去蒲，成隊都幾宅女，Lin 主要去食吓野（勝利點玩都唔會影響埋個妹啦），Hani去行山，花就唔出街

師兄咪ff 咁多啦。。。。。。

大概了解咗一下

100%唔關事

showtime嘅時候 睇得出佢地都係乖女

唔該哂你啊巴打